我狠批過兩日又有傳媒夾埋網絡打手扮網民捧沈月or沈日

狗公狗乸出動中

等過兩日就知，睇你地又係咪咁聽話出新聞

主題用網民力捧好定網絡熱話好？

有得俾你屌沈月 金鐘仔咪又係狗
利申：會狗衝沈月 沈日就不了

你係狗渣，我有錢有女唔駛學你地咁無恥